(果籽奇趣)有人的地方就有雞！全球逾190億隻雞 雞更是恐龍現存的後代

全球有超過190億隻雞，牠們的數量是人類的三倍。現時全球家雞的品種就超過500種，除了梵帝岡及南極洲沒有雞以外，雞，全球都有雞！

雞的祖先是紅原雞，牠們原產於亞洲南部，即印度、印尼、中國等地。紅原雞被人類馴化圈養來報時及作為食物，慢慢轉化成現時的家雞。由於飼養牠們需要的空間及食糧少，人們習慣遠行時也會攜帶雞，沿路作為食糧。於是雞就跟隨人類走遍全球，至到17世紀，有人的地方就有雞。

#果籽 #雞 #全部都係雞 #紅原雞 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家
影片來源:Youtube 果籽 Appledaily

又係怪奇剪片

蘋果可唔可以揾集專訪佢
問吓每次隊咗幾多草先剪到啲咁高質嘅片

好撚好笑